阿祖安勁過阿里遜好多

阿里遜復出場場失波
西班牙門將阿祖安超勁

Alison失d波都唔關佢事

神龍阿祖安救左好多必入球

系...

燈到

屌你老母艾堅遜究竟有幾憎痢

好撚黑

痢狗最叻玩快開玩偷雞
人地用就唔能得

球證快雞吹

唔識球例就咪出黎柒

識唔識野啊仆街

阿祖安神經刀
救十二碼好勁

有新例 一米距離好明顯唔夠

3分已袋 理撚得你

自強不sick又中

alison已 reina化
rip liverpool

擺明直線